唔應該將人權法睇咁重，應該視為bonus，唔係抗爭主手段

依家美國都大亂
烏克蘭 同 庫德軍 兩單野（自己去 reddit 睇下）未計競選未找數 ...
已經令 trump 幾乎同所有人都反晒面
人權法 “實際作用” 未必會影響到局勢（因為拖太耐，對家都準備好晒承受所有後果）

依家感覺太多人都 倚賴晒 人權法（尤其是 40+ 以上果班 ...）
覺得一通過人權法香港就有轉機

唔係嫁！千奇沉醉係幻想！

就算依家即時有 [獨立調查委員會]
都唔一定出到真相嫁
因為 實際點運作 冇人知！可以係有實質作用，可以不了了之

充滿希望 就有 大失所望

同時，國際上真係多左人支持香港（不論有咩目的）
好多人都感受到中國威脅，例：想 boycott mic 產品都好難 ...
香港有 ＄12 店算係幾好，至少有部份野可以買 mij
亦都開始回望過去自己身邊事物有幾多比中國操控晒

10.13 10.14 不見不散

唔止謝sir，連er er er sir都……

agger

推